[拋磚引玉]一人幾個高質但少人識既youtube channel

我諗起碼少過十萬subscribe先叫少人識啦
希望大家睇少啲大丁笑波子 睇返啲高質少少既youtuber

第一個 台灣人搞既 MedPartner美的好朋友

用醫學角度去分析護膚美容
踢爆大牌子誇大言辭既宣傳手法
除左片之外佢地都有個blog 有性趣可以去睇睇

第二個係香港人黎 培仔Jacky

啲旅遊vlog全部用心製作 剪得勁靚 好似睇電視咁
但好似冇乜人識

POW POW

依個越出越低質 簽埋公司仲同大丁合作

諧星組
某D片幾好笑

highway recording

Ryu yuma
Game theory

pewdiepie
其實有幾多香港人睇過

我發現大家都唔知咩叫冇人識
百幾萬subscirber都拎出黎講

依個好似唔錯 都係講都市傳說
返屋企睇下

培仔真係睇剪接同拍攝 佢講野係冇乜內容可言

Vanoss

其實佢係咪啲乜演員黎
佢channel張相似係 但我又唔識佢

咁要睇你定義「少人」係指少香港人睇定少全世界人睇，
上面講少香港人睇pewdiepie我又覺得合理喎

見大家講黎講去都係啲出晒名上晒神檯既人
我再拋幾舊磚 兩個都係拍食評

第一個係之前同youtube廢老大戰既Alfred Chan

依家都慢慢多人識
睇得出用心拍 會拍觀眾想睇既餐廳
係唔係廣告都講得一清二楚 啲食評都算有內容
都有些少旅遊vlog 剪接得幾好仲有自己上字幕

第二個係使徒

我覺得唔應該用高質形容 因為佢拍片器材好簡陋 只係佢部電話同一支mic
應該係用清泉黎形容 UP片快
Alfred試放題多 使徒就試好多小店/新假期好鍾意推介既過江龍餐廳 見佢都成日踩唔少伏
係唔係廣告都會講得好清楚
但冇記錯佢咁耐以黎好似都冇餐廳搵佢做廣告 得啲牌子寄野俾佢試食
閒時唔知食咩可以上佢channel望望 起碼可信過openrice

多人識但少人睇
pewdiepie係食唔中香港市場 其實外國youtuber都好難係香港多人睇
好多時啲memes都未必會明
不過人地都冇諗住食香港市場

Wallace yim

光頭幫

伯賴

Dark 5

台客劇場
台灣人黎，啲片剪得好，內容好有意義
近年好多台灣人都識佢，香港應該唔多

依條死GAY佬抵佢冇人識啦
高質?邊撚到高呀睇過

入黎想講alfred chan 比你講左

crazy russian hacker 見好少香港人識

Pow pow無得輸
因爲本書好撚正

使徒不了
有碗話碗好睇

有追開佢

成日食軍糧好撚正

海恩奶油

收皮啦臭雞 你好撚噁心呀

佢咩都話好食
可以食足一世MRE

btw佢啲狗好靚

不敢苟同

睇咗頭幾分鐘，係有心整，但剪到跳黎跳去，每個部分都係幾句，原來會濕哂架；好好玩呀呢度；又同班日本妹講句唔知咩文又唔知發生咩事，真係唔太吸引睇落去

Objectivity

Khan Academy , Osmosis

poop stirer

sigma算唔算? 我覺得佢至少叫合格

gadget片好睇

台灣youtuber-壹加壹

佢講野加左速定變左聲,聽得好辛苦,總之就唔撚想睇

我都覺得佢好睇
Sigma算係初初起步嘅youtuber 但係佢講嘅內容可以比到我好大反思
睇得出佢係鐘意打機得黎仲唔留於表面 好多都諗得好深入 算係一個好好嘅開頭 希望多D人睇

這樣旅行 Her Way to Travel

依個真係好少人識 得幾百個subscriber
我係search backpack個陣搵到
每條片都好短 多數都只係講一個景點
去既都係啲比較冷門既地方

香港應該唔多人識掛....

但我好中意睇佢啲片
正皮我俾嘅

Lok Cheung HK

講相機 有玩攝影既應該都識
Digitalrev係外國係好出名既攝影channel黎
主持人kai係香港人黎 lok係佢既助手
而佢地兩個之前都離開左Digitalrev開左自己既個人channel
lok就再開左個channel係講廣東話 多數都係試下器材

de jun

無曾樂彤係幾好

sovietwomble算唔算
次次佢同cyanide一齊玩都玩到好痴線

好想同花生瘋狂做愛
利申 機

出片慢到閪咁
csgo系列好撚好睇

之前3個月先出段鳩片 俾人屌到飛起

GalmHD/Ze Royal Viking/Chilled Chaos/John Page/Tom Fawkes
五個係friend 通常係coop content 有時會喺twith stream 吓
好似冇識人睇佢哋 galm啲片最高質

JFFT 個人好鍾意佢地 毒男心聲

ricko

Peter McKinnon

Dude perfect
明明外國好紅
未見過香港人講

冇高質過

不要鬧stop kidding

psyched substance
但開始轉型去patreon

以前因爲plan東京行程
所以睇左培仔Jacky兩年前既東京片
記得佢片頭拍得好靚 剪接各樣唔錯
舖頭名同地址個d都有係條片show出黎 唔錯
但男朋友就嫌片太長+佢講野唔夠有趣
話吸引唔到人睇晒落去

樓主講完我禁左入去睇
個thumbnail好似靚左
如果我得閒 都會再睇下佢有無比之前進步
覺得佢都算有心製作 值得比機會

其實唔覺唔覺都睇左好幾年
由笑談講粗口開始
幾難得可以一直friend同一直合作
佢地唔算拍得好好 但唔知點解會睇落去

歐拉 把聲好好聽 好有心機 好有耐性

蛇仔明

之前好似比人笑佢既野全部wiki 搵番黎
btw 無深究 有興趣就會睇

battle(non)sense
Gamers Nexus
Beta64
DeSinc

John Fish

佢哋講嘢夠清楚,對於讀醫療科嘅人好有幫助

鍾意就睇埋佢地LIVE啦
幾條友拍埋啲鳩片好好笑

em proving
鐘意寫schedule 既朋友可以睇下

仙人掌 專講靈異野既台灣youtuber
個人認為好睇過pow pow

呢兩年佢哋開始悶喇,覺得無以前咁好睇

噤咗入去睇下培仔咩料
點知係去日本
香港人1年都去幾次啦 仲拍乜鳩

Captain Disillusion

有人去過就唔俾拍咩

有碗話碗

SovietWomble